---
title: "naaloni nuvvu neeloni nenu song lyrics"
album: "Needi Naadi Oke Katha"
artist: "Suresh Bobbili"
lyricist: "Srinivas Jilukara"
director: "Venu Udugula"
path: "/albums/needi-naadi-oke-katha-lyrics"
song: "Naaloni Nuvvu Neeloni Nenu"
image: ../../images/albumart/needi-naadi-oke-katha.jpg
date: 2018-03-23
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/3lLoFASv89A"
type: "love"
singers:
  -	Sony
  - Naani
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naaloni Nuvvu Neeloni Nenu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naaloni Nuvvu Neeloni Nenu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Navveti Kannullo 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Navveti Kannullo "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kalalainaamu Kathalainaamoo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kalalainaamu Kathalainaamoo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ooge Gaali Poose Aa Tota
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ooge Gaali Poose Aa Tota"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manamanta Nedu 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manamanta Nedu "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Okatainaamu Okatainaamoo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Okatainaamu Okatainaamoo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aa Seetakokalu 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aa Seetakokalu "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ee Manchu Konalu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ee Manchu Konalu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninu Nannu Kalipeti 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninu Nannu Kalipeti "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neelaala Siruloo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neelaala Siruloo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aa Chedu Kaalam 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aa Chedu Kaalam "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maarindi Nedoo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maarindi Nedoo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cherasaala Baadha 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cherasaala Baadha "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Potundi Choodoo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Potundi Choodoo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Podise Aa Poddoo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Podise Aa Poddoo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Egase Aanandam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Egase Aanandam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Saaswata Homam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Saaswata Homam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaadika Naa Deham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaadika Naa Deham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheliyaa Naa Oopiree 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheliyaa Naa Oopiree "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vachchenugaa Tirigee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vachchenugaa Tirigee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pakshula Gontullo 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pakshula Gontullo "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Paatanu Nenipudoo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Paatanu Nenipudoo"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naaloni Nuvvu Neeloni Nenu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naaloni Nuvvu Neeloni Nenu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Moseti Nelaku 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Moseti Nelaku "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kanulainaamu Kanulainaamu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kanulainaamu Kanulainaamu"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Neetilo Eede Chepaku Epudainaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Neetilo Eede Chepaku Epudainaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Daaham Vesundaa Telusaa Neekainaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Daaham Vesundaa Telusaa Neekainaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ningilo Egire Kongaku Epudainaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ningilo Egire Kongaku Epudainaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Malinam Antenaa Telusaa Neekainaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Malinam Antenaa Telusaa Neekainaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Loyalo Ennunnaa Lokam Emannaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Loyalo Ennunnaa Lokam Emannaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sokam Entunnaa Kaalam Aagenaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Sokam Entunnaa Kaalam Aagenaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Evaroo Emanaa E Todu Lekunnaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Evaroo Emanaa E Todu Lekunnaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Needai Nenuntaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Needai Nenuntaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Palike Aa Chilukaa 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Palike Aa Chilukaa "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Navve Nelavankaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Navve Nelavankaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Egire Pichchukala 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Egire Pichchukala "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Swechche Naadinkaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Swechche Naadinkaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yele Bhuvanaanaa 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yele Bhuvanaanaa "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gelichina Jata Maadee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gelichina Jata Maadee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maalaa Memunte 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maalaa Memunte "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bratuke Muddantaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bratuke Muddantaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naaloni Nuvvu Neeloni Nenu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naaloni Nuvvu Neeloni Nenu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Moseti Nelaku Kanulainaamu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Moseti Nelaku Kanulainaamu"/>
</div>
</pre>
